{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 윤슬정펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約した人数に追加で人数ができたら、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能で払い戻しも不可能です。 ペットと一緒に入室するには、当該ペンションで可能か確認して拒否されると払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室及び退室時間を守ってください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。 魚や肉を焼くことや個人の炊事道具は禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションでは様々な特典と駐車場、海釣り、ドイツ村、勿巾里防潮魚付林、アメリカ村など様々な観光地を提供しています。 バーベキュー場は別途料金で炭とグリルを提供し、車の駐車スペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加で人数ができた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数に追加で人数ができた場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、当該ペンションで可能か確認してください。拒否されると払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室での炊事や焼肉は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている特典や観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典と駐車場、海釣り、ドイツ村、勿巾里防潮魚付林、アメリカ村など様々な観光地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は別途料金で利用できます。炭とグリルも提供しています。また、車の駐車スペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 473
    }
}